倒數唔好再各有各講

之前講好咗十，九，光，復，香，港，時，代，革，命，一秒一字，鏗鏘有力，又容易記容易講

無啦啦而家有人吹風講個急口令出嚟，又難讀又難背，仲要幾十萬人嗌，亂到乜都聽唔到，我都唔明邊撚個天才諗出嚟

可唔可以統一番，唔好再亂傳，到時各有各講點算？

濕鳩光復香港時代革命？
呢個口號唔得